［集思廣益］去香港律師會絕食/靜坐強烈要求煮重何君堯米有冇得諗？

雖然好多手足都陸續send緊email去香港律師會投訴，但係我認為必須俾香港律師會清楚知道市民對今次元朗呢件事係好重視同埋呢條何君妖係成個法律界嘅恥辱，作為破壞緊香港律師會三個宗旨嘅何君妖係不得不除！
除左勇武，和理非都係可以強烈表達訴求嘅一種
如果大比數讚成，有冇人可以幫手組織同發起？

有
冇